捧曼聯好辛苦。

但係1-0 我都照捧

2-0

捧曼都辛苦 其他隊都唔知點算

繼續

我懷疑睇波既球迷仲辛苦過落場踢班曼聯球員

你岩

繼續捧

阿仙奴

LKK 真係廢到呢...

卡古獸唔係浪得虛名

燈王